［請停止所有光復行動］集中搞鳩班官 包圍佢地屋企

請停止所有18區光復行動 集中搞鳩班官

相信呢個幾月既光復行動，個效果都冇想像中咁大 同埋只係俾彈藥對面 更有唔少手足出事

但班官有咩代價價 係零呀！！ 屌曬佢地老尾

我地要對準政權 搞鳩班狗官

所有行動照舊 只係個地點改做
林鄭 李家超 鄭若驊 建制 搞佢地屋企/公司

下星期！！遊行地方 改做鄭若驊屋企
一齊探佢班 幫佢打氣

同意既請推

深夜自推

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

推

推上熱門

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

831

都撚左咁多日狗啦,老豆搵仔可以試試

831 鄭若驊 屋企

支持探班 ，幫佢打氣！

的確係要對番準個政權人物，建議隨機式選擇行動，快閃